\begin{titlepage}
  \begin{center}
  Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования
    \vspace{0.5cm}
 
    «Московский физико-технический институт (национальный исследовательский университет)»
    \vspace{0.25cm}
     
    Физтех-школа радиотехники и компьютерных технологий
     
    Кафедра "защиты информации"

    \vfill
    \textbf{Направление подготовки}: 10.05.01 Компьютерная безопасность\\
    \textbf{Направленность (профиль) подготовки}: Безопасность распределенных компьютерных систем     
    % фио завкафа
    \vfill
    {\LARGE Анализ изоляции процессов в ОС Windows с помощью "песочницы"}
 
    \textsc{Научно-исcледовательская работа}\\[5mm]
  \bigskip
     
\end{center}
\vfill
 
\begin{flushright}
  Автор: Козак Роман Александрович \\
  Научный руководитель: Мозолина Надежда Викторовна 
\end{flushright}
\vfill 
\begin{center}
  Москва, 2019 г.
\end{center}
\end{titlepage}